一人一個食譚仔既另類食法

我先
叫米爽啲
用蒜泥撈米線

走湯

每次挑戰新辣度

必定會叫炸醬backup

食一羹就可以由辣味之中解放

叫麻辣豬耳用啲汁撈米線

一啖尖椒一啖米線

走米線

走湯 麻辣炸醬撈麵 加5隻土匪雞翼

走碗

特特多麻

走數

唔用餐具

點樣麻辣炸醬撈麵

食譚仔唔係食米線，係食譚仔呀姐

重慶酸辣 特辣

拎去餵狗

食埋個譚仔阿姐

用鼻食米線

叫皮蛋 之後張啲辣汁倒哂落碗 蕃茄湯米線 講起都想食

咁你食左幾多次？

一乾三濕

正

同女朋友食

外賣南記入譚仔食

有冇人發覺依排d雞翼 入面舊骨係爛 碎
就算自己屋企煮個D都有幾隻會有依D情況

同埋有時佢單邊骨頭會勁粗
係咪變種大陸雞

可能巴西雞翼變左大陸雞

買個麻辣米線分湯，過去隔離加藤屋買個牛肉飯湖埋做麻辣湯飯

叫阿姐滴兩滴閪水落黎吊一吊味

個生腸好唔好食 唔敢試

嘩屌你老母，咁撚正

Me tooo

行出門口 去三哥

將蒜泥白肉既蒜放啲入炸醬再撈

留翻個湯第二日打邊爐

米線放入炸醬個碗撈嚟食

特辣都變小辣

港女必叫配搭：
雞肉炸醬3小辣 走九牙 小米
凍檸茶小甜小冰

照平時咁嗌 然後倒杯凍奶茶落去撈埋食

米線撈炸醬反正d湯無味

係咩味？
試過將蒜泥白肉啲蒜倒左一羹落蕃茄湯度，難食到仆街

用手食

食腩肉一定叫大白肉
用黎食埋啲汁

牛肉點炸醬

試過 啲餸會多左 其實幾抵食

利申非玩野 純粹果排唔食得carb要咁嗌

外賣帶返屋企雪凍佢黎整雪條

堂食分湯當日本沾麵咁食

真係會俾爽啲你

睇到流晒口水啦
一陣final完買個米爽試試！！

用腐竹包住啲炸醬同米線
然後一啖放入口

將塊腐皮
撈落啲炸醬
再一下擺入口
屌你諗起都流口水

將d清湯由譚仔姐姐既深溝倒入
米線沿住起伏既山谷跌盪
係山腰形成天然既流水米線大瀑布
此時先用舌頭去剌探瀑布後的小山窿
再一口將跌水潭中既米線咸酸菜雞肉一併納入肚中
最後仍不忘飲光每一滴湯汁
再用$47好好打賞個譚仔姐姐

叫啊姐喂你食

巴打住屯門？

米爽真係會上癮

會 硬啲有咬口啲 唔中意食林米線一定會中意

Me too
我每次會叫埋口水雞，驚唔夠味
利申：清湯食到上 小辣

酸辣加雲耳個醋

米爽多麻餓了

唔食

日式沾麵

渣架

啲油

好食架 但一時時嗌先有

小辣

友愛？

以前都有叫開米爽
自從有一次叫完啲米線硬到好似未熟咁之後就冇再叫

小辣不如唔好食

超好食 有啲辣汁加蕃茄湯 世界級
你下次可以試下

我鍾意少湯 但每次都少唔到比我
有無同好

感覺好似哈利波特既咒語咁

有冇人都會魚腐撈皮蛋汁食

唔係,其實好多間譚仔係痴住加藤屋開